{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 하우스봉봉펜션"
    },
    "text": "このペンションはカップル専用ペンションです。 オンライン決済の際、客室基準人数費用で決済され、最大人数を超えることはできません。 このペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員で、スキー場、ウォーターパーク、観光地で割引特典を提供しています。 割引提供の観光地としては、バルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、F1レーシングカート、ATV、ハブナラなどがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューは炭とグリルを利用し、現地で決済されます。 幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は「ラビタ」と「グランデ」を除くすべての客室にスパ施設が完備されており、21:00までご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは同伴及び入室はできません。 朝食は無料で提供され、トースト、コーヒー、牛乳、ジュースが提供されます。 屋外プールは09:30から19:30まで運営されており、半ズボンやラッシュガードを着用してください。 駐車場は無料でご利用いただけますが、ご利用いただけない場合がございます。 最後に入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員で、スキー場、ウォーターパーク、観光地で割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "オンライン決済の際、客室基準人数費用で決済され、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、トースト、コーヒー、牛乳、ジュースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は「ラビタ」と「グランデ」を除くすべての客室にスパ施設が完備されており、21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用し、現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、ご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは09:30から19:30まで運営されており、半ズボンやラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 432
    }
}